點解啲人搞白事都會咁開心

因為百事可樂

10/10

你咩鄉音會百同白係同音?

好笑

0/10

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

JM9

普通話百同白 同音 莫非你係